中介團隊 同 蔣介石 入黎

你地2邊咪撚煩日鳩日開埋堆垃圾post

中介果邊又係傻鳩黎 佢癲你地又陪佢癲 蔣狗上網鳩up下你估真係影響到你生意咩 你果間麻辣唔知咩春 真心難食 又貴
好心review下堆產品質素
你請埋網絡打手又係無撚腦
本生撚佢幾野 隻蔣狗已經發哂癲 無人理
你地又係咁追擊 引人記得返中介單野
貼出黎屌蔣狗堆野 好小學雞
又話咩非禮 但證據就係對話圖
老老實實 呢堆野我去鴨記是撚旦買幾張太空卡 已經整到
加上 係咪唔夠ac 我見幾個post黎黎去去都係果幾個user

蔣狗又係傻鳩黎 個樣生得搞笑唔再講
一開波追擊中介係幾好睇 之後走火入魔
成個傻鳩咁樣 比人撚2撚 又亂鳩咁up
Eq 好撚低

總括：2邊都係傻鳩

好春煩 3日唔埋就見到

中立俾人屌架

出黎屌鳩我囉

肯定唔夠ac之前隻雲狗我都未見過佢出現同我講過野，跟住又會知道話我係中立撚黎 篤爆左又換第個答

黎黎去去都個幾條友，on9都知中介狗啦，一話佢地就會話你蔣狗fans子

所以咪話2邊都傻鳩黎
網絡打手又係無腦

而家都冇再睇太撚on9

好似話醬籽追擊中介狗
都係因為私怨

中介狗唔通有好人

一夫當關，你識條撚咩

自從撚到蔣仔痴痴地線之後我都冇興趣再撚佢了

支持蔣仔繼續追擊，唔好停

中介畜就一定係垃圾黎嫁喇
蔣仔一早剩係追擊中介根本就唔會比人撚

Me too

平時見你都好勤奮個喎

[/quote][/quote][/quote[/quote]
蔣仔唔好成日亂鳩copy 啦 睇到好撚悶

有無新野呀 觀塘中介開麻辣咩鳩點

睇到悶 仲要騎劫其他post個下先煩

Agger